求救 如何有效地捉老鼠

屋企發現左隻老鼠 用過老鼠夾同老鼠膠板都冇用 到底應該點做好 仲要擺咩係個陷阱到 隻老鼠都唔食

津路水炮

睇準啲

結界

Thx

養返隻貓

真係辛苦晒你😀

你係豪dee?

整番個結界先啦

用小鼠工具

睇睇呢個痴線佬啲片 好正好治癒